有冇人睇緊大紀元個上水live

點解個記者把聲咁似林彥邦？係咪佢黎？

冇人睇緊？

把聲超似 係咪佢黎？

點解佢會做大紀元live？

？？？

有冇人覺得似

特約記者掛

偷片, 條LIVE都唔係LIVE

下但林彥邦岩岩唔係做緊立場live咩

咁點解唔做立場live

？？但依家喺大紀元youtube live緊

點解會變咗係大紀元

段片係立場
大紀元個YT Page好興偷完人d片
再扮直播

立場live嚟
補link

咁賤嘅

幫大紀元澄清返

二、各機構及個人，可隨便使用《立場新聞》Facebook 專頁的直播片段，不用聯絡我們尋求授權，使用後亦不需要通知，唯望避免歪曲事實的刪剪。
原來係可以用

原來係咁
但咁睇大紀元好鬼懶
同埋點解立場咁好
因為係非牟利？

屌 原來係咁咁大方